入來聽兩句真話

其實係香港抗爭基本上係唔會贏
如果要獨立，我地既對手將會係解放軍，係全世界前列既軍事部隊
不過唔好話打解放軍吖，我地連贏香港警察既機會都無
根本香港仲未有抗爭意識
一來依家物質生活仲算穩定，抗爭既機會成本太大，好少人會選擇行出來做勇武
二來如果香港唔得，好多人都係可以揀移民走，留低香港唔理都得
太多選擇情況下，根本肯行出來抗爭既只係少數人
至於話制度內贏果班，你地係咪傻L左？
用中共既規矩去贏中共，唔好玩啦，人地23條立唔到法就搞個香港國安法，玩條毛咩
要贏根本就無可能
唔單止係對手實力太強，最重要係我地自己都未做好抗爭既覺悟
為左香港可以獨立同民主，你準備好冒上死既風險未？
十個有九個黃絲都會答無啦，所以係香港要抗爭根本係講經
你地鍾意屌人講真話就屌啦，但個現實就係咁
呼籲各位有能力既人移民走，留返淡氣
有機會既話一班人係其他地方承傳香港既精神，係另一個地方重建香港